[gay]溫柔之必要的心事討論區(260)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

希望大家都可以開開心心

唔撚係掛你班人 有套係底線囉

你屋企好大

如果同男友呢

講緊 fun好明顯

Fun就一定要啦

佢地岩岩話咩控制唔到

我出去玩一定會帶囉

唔好玩咁多啦

冇玩好耐啦！！

大裝修 終於完

頭先search發現 原來有另外一個基po
點解要分開傾

btw 個名…想點 溫咩柔

又問黑歷史

tg:dinoisthebest

冇套暖啲開心啲爽啲

應該要當成邊邊嘅黑歷史

你既黑歷史

去你屋企玩

玩佢

又新post

平平

點解冇新人既

me

冇新會然

新人留名

face
stat

180/180/18.0

你邊有18.0

條直腸有

原來係0

屌死我

你點知 試過

認真咩

下哪有

等下一個天亮 去上次牽手賞花那裡散步好嗎

嗨

又挑起前因後果

sweet
有機會嘅我都想 哈

玩我咩我都冇高登ac

好似呢一批人分支

[Gay Post 197] 點擊即與肌肉仔仔展開激情對話

我暫時記得攬攬熊post主 貝叔好似差不多時間

無舊登就領略唔到個種風味 個種往事

壞左電腦雖有上連登
Gay po留個名先

即刻搵

機不可失！！

再 chur親人就唔好

係你的始終都是你的

cc係到想當年

呢度post無幾多個會員 舊過到嚟連登

成班都老鬼黎

我係攬攬熊第一個post個陣已經做緊cdrom

屌我

炸雞強勢回歸

龜縮明都唔差

大家拍拖係公眾場合會唔會同另一半有d親密d既舉動？例如拖手，攬攬錫錫個d?

唔會

完全冇人先會

會 , 越多人的地方我越興奮

嘩 嗒糖啦
試下keep 或者有機呢

訓教教豬先

佢有冇講自己擇偶條件 又唔好太快揭底牌

浸多陣觀察下先

今次cc講得啱

我都想

啱呀

差啲搵唔返個post

認住我

點會忘記你呀

錫啖先

尋晚無啦啦訓咗

今晚我陪你訓

隔離sheshe 路過留名

sweet到呢

hi 絲打

我都想啊，單身20幾年點算好

hi巴打
A0？

適可而止

我知 所以幾時先揾番會好d

好想食

你好呀

佢咩反應令你知你chur親佢

我好大食

無做開GYM，有無好介紹邊到多人

唔係拍拖都有啲親密舉動

Come

進展得咁快人家怕羞

例如？

我想拖手仔。。。

我都怕
熄燈啦

之前就係因為有次係街fing甩佢隻手所以散咗

佢有講過
再之前我忍唔住 kind of表左白 (但冇話要拍拖 淨係表示我對佢有好感)
之後佢覆得好慢 話嚇親佢

捉緊你

都隔咗半個月都有啦
喧寒問暖吓應該ok啦

衰鬼

今晚落力啲啦

唔知啊（隨心啦

唔好頂唔住喎

sleep lu

早抖 攰

你投降我都未頂唔住

摸大髀

咁你係邊到識人多？

自己人

所以知衰啦
有下個嘅一定拖到實唔放

咁又唔係太靚仔，普通人黎

其實巴打去下gym，參加下啲同志活動，用下交友apps都識到
仲可以更進一步

拖實咗

Ok 下一步啦

心急得你

近排好渴

咁好食慾呀

化性慾為食慾

再轉化為脂肪

聽日約左朋友一齊做gym減肥

我今日都做完嚟

巴打A咗幾耐

其他人覺得呢
你地真係有試過係呢個圈對人日久生情？
有試過本身冇 feel但被感動？

我都係咁上下
會出現的

你覺得識埋啲唔好嘅人？

巴打有肌肉？

有試過兩個
佢地真係對我好好

咁我係咪要試下

少少啦唔多
想大隻啲

你自己決定

有時唔試唔知

病兩世紀

可以屌我？

但有時擴闊下圈子都係第一步嘅

呢排休息吓先

咪學佢 痴鳩線

唔關事 唔好賴曬星座

Hello

啱呀啱呀

咩星座
討論下

同路人啊巴打!

最閪既處女座

有試過比人approach但係唔知係咪有FEEL純粹覺得佢唔係差又未係感動

試下當比個機會自己

係咪好攰，天蠍寶寶追求soulmate？

啱呀 抵冇人要

處女高要求，又唔係唔好嘅，但係要學習無人完美

白羊仔係到!

哎喲是佔有慾喔

其實唔高 但有自己一套標準

但處女有自己睇法係好事啊

我驚佢唔覆我 我會好心痛。。。

算鳩數啦你 人地唔想屌你呀

活係自己既世界好咩

起碼對得住自己有同過佢表達

唔帶套記得定期去check
咪好似我咁搵到自己驚餐死

係有時太多野影響自己好難搵返最初自己點諗，所以我覺得又唔係活係自己世界而係堅持緊自己想做咩姐，我都好羨慕可以好有自己主見

睇下個樣標準值唔值為個個人降低/抛棄囉

白羊仔點會無主見呀

不過講開星座我有試過去玩塔羅都幾準下，巴打們有無試過？

白羊太多野好奇啦我覺得，好多野都想試，好容易被影響咁

之前有去過廟街試過！
不過無同佢講我性向
所以解到怪怪地

健康巴打
係好事
祝你快啲搵到個日日無套抽插

巴打會去邊到CHECK？我有朋友想去CHECK下但我又唔知邊到有窿路，聽人講政府個D好似好閪

依到冇野多 零仔同巫婆最多

對住另一半會冇左自己

個陣我有FD介紹個IG比我，佢話可以隔空問我見又幾好問左

咁你呢

硬係好似識你

呢排真係休息下先
順便等自己唔好再咁驚青先

咪就係尋晚傾過

我都有用過home test kid
好易用
重點係得自己一個無其他人
一開始會覺得無咁尷

有呀 我係個到拎過

咁又係，雖然我未試過但有做過傻仔係咁幫佢做野，個陣都好無自己，一心只係諗住佢好唔好

準唔準先

竟然咁方便！？但係去非牟利機構個D會5會留名，我朋友驚比人知

我挑到隻手指花曬都唔敢拮入去 怕痛
最後諗住掉果陣 擺左口門著鞋位又唔記得掉 比呀爸問我做咩check

咁正但係佢個到會唔會要登記身份證個類？

去機構叫人幫你拮夠快手
btw你點答世伯

咁我同我個FD講下先

5你老母

WhatsApp問佢拎 地鐵站交收 比英文假名都得

都OK準啊，個陣有個人追緊，但問左話可能有肉體上既關係多，之後先知佢係player

我真係好撚蠢
所以我都係用流動服務等人拮我
佢好口疾疾咁問我係咪有同人發生性行為 我話係呀

無聽過隔空都得喎

世伯心臟好強

SORRY手快快

理論上係得既 但太多未學好/呃人既塔羅

Me too

咁我由細到大都姣 又生得似女人 佢地都應該有曬心理準備

巴打都係玩開塔羅？

我都係第一次聽，個朋友都話其實係得

咁有無試過傾過呢個TOPIC？我對全屋企運傾呢個話題都好難

Gay

冇

六點起身

school or intern

咁夜

school

我都喺度嘅

試下播睡眠引導

做咩事失眠煩躁

濕疹啊

讀一次聽陳蕾士的琴箏

舊制啲文

我24 ja.... 第一屆dse
我識係因為有人叫過我睇

啱啱嗰屆係第幾屆?

好似第五

我男朋友今年先啱啱18讀大學
依家先發現年齡不是問題
以前上網d 人成日話唔好同細個自己拍拖

相處無問題？

攪

到目前為止都冇呀...
覺得自己仲後生咗

佢成熟定你鍾意湊細路

我覺得兩者都唔係...
係真係咁啱得咁橋

咁我都幾鍾意照顧人嘅
但係依家好似係互相照顧多d
有啲嘢佢識我唔識
有啲嘢我識佢唔識

不過近排我都有啲壓力
偶爾我的屋企人都會問我拍拖未....
唔知可以隱瞞到幾時

咁好？

HUGHUG

我以前中學都成日溝女.... 不過其實係煙霧彈
有一次見家長個老師 當面同我屋企人講話你個仔成日溝女

哇！仲有人未瞓
中學家長日 個老師同我老母講你個仔有啲憤世嫉俗喎

早

貢茶

你會唔會唔夠瞓暈低？

瞓咗兩個幾鐘 應該ok

有就有啦

早晨咁多位

可以幫我同我鍾意既人占？

占卜唔係占果架咩

咩係多揀一？
真係要收錢？

啱呀 我都係咁話
出面啲咩直覺塔羅八成係咁

唔係呀 我講我

我認同技術未夠 唔可以叫做塔羅

當我冇講過

靜係未夠班就收錢都抵屌啦

屌你老母垃圾大陸人

做咩事

上堂嘈到聽唔到教授講野

不知廉恥！

拍左條hehe搞笑片
想share下
如果放係到岩唔岩規矩？

放啦

講一個直仔同member同居既生活

相寶我燥到仆街

琴晚睇左
個hehe演員反白眼反得太誇張

係咩事

眼鏡仔

我見過果啲係專心學霸

我覺得係六七十個人先有一個

去外地應該大部分係有米仔
香港多讀書果堆

我q啲囉

自己睇reading算啦

靚靚

唔好擺入口XD

不渴望 你不要令我多幾多渴望

同河內慎二少少撞樣

嘩 正吖 猛一

可惜一年前

風早 而家先24歲

河內而家退 消失 而家都30

[ur]

16cm hehe

你最期待畫面

鏡頭可以裝保護鏡

睇一睇醫生就跌左幾舊水

好爽 啱啱訓醒

大隻仔係真係幾大隻架

咩事

幾搞笑

Thanks😂
唔知點先可以吸引到多d人睇呢

皮膚發炎

拍多啲曖味片段

要定期覆診個 d? 定係掂左 d咩敏感

脫

副眼鏡太緊

身驕肉貴

眼鏡娘
利申 淨係鍾意冇眼鏡仔仔 需要自己有戴

我係

我是糊塗蟲 但身驕肉貴
從未被包圍 從未亂挑選某位
假若共我有心想過世
便應愛護我 而不驚吃虧
待我公主般與情人步上天梯
被你珍惜都要講氣勢

比你唱左先添

因為我係公主

收皮啦

屌你老母

眼鏡仔先正

炸雞係咁食檸檬

有冇人有睇詭修女？夠唔夠驚

我中四定中五個陣排屯門醫院精神科 我問佢要排幾耐
佢話最快都2年後
2年後我都食完藥好返了

咁快好番

推

咁叫快嗎？

長期病丫嗎
糖尿高血壓都唔會兩年好番啦
(好似係)

但食藥真係有用咩。。。

個人覺得有

但小糖好左好多

快

今年20？

下

歲

原來小斌女同軒叔都37

咁cc呢

67

變態佬呀

HUG

含左?

嘩...好慘....

咁佢唔會係最新果堆囉
都正常嘅

佢地想溝你

替我味覺贈送爽快感覺
冇曬啲童年回憶

我好脆

一撞就散

小心輕放

扑扑脆

唔好呀

想拍拖

其實兩個0點一齊

做咩未訓

唔攰咩
利申 岩岩訓晚覺訓醒

係晚覺呀 食完 din 9點幾訓到宜家

其實未夠 等陣繼續訓

究竟有咩 effective既撩耳屎方法
成日話唔好用棉花棒但真係揾唔到替代品

耳屎「滑」？（唔識講

其實佢問過
你都答過

茶餐廳食物真係通便神器

單呢

咩單？

藥單

咩料

樣呢

tg: dogdogchannel
好似係釣厹既channel

5p狗

唔知會唔會見到依到啲巴打呢

可怒也
快d道歉時露出屎眼

走開啦淫零

你兩個做乜鳩

你有冇？

圖？

你想玩雙頭龍咩

咪係

咁我又要

好眼訓

好

星期6日推得咁慢

你自己都識講 鍾意就係鍾意 唔鍾意就係唔鍾意

究竟講咩開場白好

算鳩數啦你

認真呀屌你

<Error><Code>AccessDenied</Code><Message>Access Denied</Message></Error>

<Error> <Code>AccessDenied</Code> <Message>Access Denied</Message> </Error>

啲港女黎
想講比你聽但係又唔想比你知

垃圾東囝

在！

hi

Ok

就訓 上黎吹下水

bbs/thread-3657288-1-1.html

做主動反而被冷淡對待
求拍醒

拍

Hughug

心理遊戲好難玩

我都覺 所以我唔玩

好憎自己唔夠定力成日忍唔住關心佢

散左？

冇開始過，冇得賴人。係我天真

追唔到就算啦

以為順利，點知搵多幾次就開始不讀不回。好難玩

當中包括太多野

嗨 北北

以前成日笑d人日日叫春，顧影自憐懶係慘咁。望下自己而家個樣真係笑左

仲要做埋捕佢app同咩人同時online呢類on9野

慘 多啲上黎吹水分下心啦

零仔？

話要溝我個個去左邊

訓撚醒未呀你

人呢

hi

就瞓了

好想死

訓極都唔夠訓

懶瞓豬

莊b開唔開心呀

唔開心今日上10至9堂

慘 星期日都要上堂

個中東佬英文仲要勁難聽

中東鉛筆腸

找到上次健身男模資料

屌你老母！！！！好鳩撚柒正呀！！！！

乜水

嘿嘿嘿

原來係佢

屌你喇，e個得5p先用咩

你想屌我！？！？

我想dllm

屌死我 大大力壓我

有冇睇佢啲片？

我都想同佢姨甥仔共浴
自爆與姨甥仔共浴17年 後藤真希：現在都可以

熊方寧

我都可以

1992年小鮮肉

gay佬快啲去死啦 好噁心呀！
變態經理硬上直男失敗 將其腳姆指硬塞自己肛門

波特王真係好正

link

粒lin好得意

感動

我話感動你就唔受
話煩膠你就追住問

咁我真係犯撚晒錯

我俾佢地搞到唔敢 send呀

衰過狗

你好

何希賀 哪位當晚吻我說場地冷

雷雷好耐冇擺畫上黎

擺 未睇過

［集思廣益］
應該year1 sem2讀6科 之後year2 sem2讀5科好
定year1 sem2讀5科 之後year2 sem2讀6科好

少少鬼味

諗都唔洗諗係year1開始修爆佢
除非你想好似我咁讀到year5

但我係asshole仔我讀2年炸喎

你要預最壞打算拎F

正

因為我係你肚入面條蟲

撚大

開學之後已經病左兩次 壓力好大

Same 一直覺得自己有社交障礙
Btw臭雞你係指男定女

係呀 我係呀

臭雞 含啦

瞓唔著

bawling#lme[/member]

唉唔理了 相別鞋履 兩腳一伸入夢鄉算
聽日仲要返學 (不過返下晝

冇人理 好醜咩

肚痛忍屎忍到我成個人手手腳腳成身出哂汗
再遲一秒坐落廁所我真係會瀨

我試過忍到差啲暈低
要踎係到

忍得多唔好

幾cute cute

多謝

唔同佢講野幾日佢都冇搵你既
就88

88

Why

兒子生性病母感安慰

唔忍了，屁都唔忍了

莊b

好耐冇上水

又笑9我

咩黎 咁恐怖既

冇人記得我

我識你 你好低b架嘛

我幾時好低b?係咪認錯人

無野了

You so cute

hi 我係回流既舊人

988

點解好似係唔知邊隻手機GAME見過E隻野咁既?

Hi

你係咪有份開過post???

有啲印象

好耐之前luuuuu

竟然係咁